用史實話你知點樣在維持法治既前提下，可以不控告示威者

五大訴求之一，係釋放被捕示威者
(一般理解下，亦指不作檢控)

由777到藍絲
好多人都話咁樣有違法治，
犯法者就應該被告
就算係特赦都應該在司法程序之後先考慮
而好多手足對以上論點都唔知點拆。

我話你知：
邊個話唔告犯法人士一定有違法治？

特區第一任律政司司長梁愛詩
任內就曾經決定，以公眾利益為由，不檢控涉嫌篤數呃廣告客戶既星島集團主席胡仙。
唔告就係唔告
成個決定100%合乎程序

當年既「公眾利益」，今日為何不可作為不檢控6月以來被捕示威者既理由？
唔告，完全可以合乎程序，無損法治。

淨係1977警廉衝突已經係實例啦
用班黑警衝入ICAC，事後全部冇事

仲講呢D ？
你認為極權政府會放過香港人？